上緊連登嘅大家，希望大家入來聽一聽我講

家陣連登已經比狗官同狗甚至共產黨日日mon實，已經係被重點對付嘅論壇，而狗同政府同共產黨必定啟動輿論機器和網軍引導連登風向。

1. 近日不斷有「據說」、「whatsapp傳」、「有消息指」post 响連登流傳，而post中並沒有任何圖片、錄音等證據。

應對方法： 唔好盡信，唔好有精神勝利法、階段性勝利心態，如果對方內容對文宣有幫助，取用其內容制作文宣

2.提防三毛假新聞等引導風向，引致連環炒車

應對方法：fact check新聞，如發現造假或企圖引風向，盡理霸佔post最頭回覆，澄清假新聞。（原因大部份人都只睇頭幾個回覆，好易連環炒車）如發現三毛佔領post頭回覆，一定要再出新post澄清，唔好怕煩，防止三毛帶風向。

題外話
3.連登仔應避免進入同溫層。由於bigdata，社交媒體會大部份顯示同立場的新聞、文章和意見，好易進入同溫層，好易變成圍爐打飛機。

應對方法：keep住文宣，唔好停，唔好精神勝利法，知己知彼。例如廣泛貼長輩圖、攻擊tvb新聞、洗版等。

面對共產黨輿論機器，要重要係要冷靜，唔好上腦。

Anyway，兄弟爬山，各自努力

推

👌🏾

721見

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！救人㗎！

PUSH

據說出解放軍 戒嚴 連登不知幾開心 係就出 唔出就正仆街